(有片) Trump: 黎智英好勇敢, 已向他送上祝福

Donald Trump:
- 黎智英好勇敢
- 我個人不認識他, 但聽說他是君子
- 已拜託人向他送上祝福.

搞笑

Trump跟得好貼

搵美軍護送佢全家走啦

幫推

黃店推介：

笑死 祝福左當做左野？

一個全球最大影響力嘅人居然會為香港小小地方一個平民講嘢

佢知邊個係Jimmy Lai已經好勁

即係侵侵注意中共拉左肥佬黎
如果中共迫害佢家人佢會知道

白頭佬彭斯似乎背後發功中

白兵: 肥佬黎係共諜,係偽君子
侵侵: 肥佬黎係一名君子
白兵: 侵侵只係一個遠離權力核心既廢柴
支持者: 白兵又中
旁觀者:。。。

感謝手足幫推

推

黎智英係平民
咁我地係民工呀

Trump係香港做過Deal

制裁黑警

仲有好多位手足都勇敢

幫拖呀祝福

所有手足都勇敢

李桂華：我唔知我唔理我睇唔到，你地要制裁就制處長副處長

美國總統呀大佬、啫係而家有總統照呀，你估你呀撚樣

陳雲又酸了

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

下午截止

香港真係一個神奇地方，可以有咁多關注

侵親自點名祝福 呢單野已經夠佢夠吹成世

歌手： Trump係生意佬 信唔過

求幫手推post

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

可惜係此情不再

佢提到hong Kong stock exchange, we are taking it all back

388

未聽原文, 不過如果翻譯正確, " 已拜託人向他送上祝福." 係咪指一D實際野? 要拜託人送上?

都預左港共拉肥佬黎個下=幫佢造神 連侵都要講下佢

同劉德華抄佛經有得揮

肥佬黎

中風就有得佢中

好滾動

香港人要爭氣
打敗共匪

同美國總統都有d交情

Trump 應該好熟香港

佛系抗爭代表白兵已經做埋侵侵傳心師
政治bb班都知侵侵講乜唔代表佢諗乜

人地美國總統呀

救佢啦

有冇高人可以改做侵

TRUMP 只係話 I send him best wishes

黎智英冇官冇職唔係平民係咩
佢只係一個商人，商人唔係平民？

Jimmy Lai喺美國政壇已有知名度

呢d nobody 一朝得志就語無倫次
一次係佢係暗五毛

唔太認同
我睇左twitter, 佢trump根本係跟稿讀, 份稿應該係官僚安排
佢後面都講到1:20, 話i heard he is a good person, i dont know, but i heard he is a good person obviously very brave person

上年佢去到八月先真係就香港議題出聲, 因為機場被人佔領, 北京可能出兵
反而覺得trump唔熟香港, 亦唔想香港問題影響trade deal

呢個世界唔只官同民兩個階級嘅
黎智英一個傳媒大亨 資本家點計都唔會係平民

你不如潛返落去先啦

老屍又中

肥佬黎唔care架啦

死亡之吻

282又抄？

send him the best wishes
係客套野黎
但係有現任美國總統send best wishes比你都好誇張啦

美國好撚慢

佢做乜要理香港，要理泰國？要理菲律賓？

同副總統握過吓手咁

Please retweet

又係你呀一毛

唔知侵仔幾時同白兵say hi

拜登：我唔知 我睇唔到

正

藍屍又送伯母上黎連登

得罪講句

覺得黎智英遲早會因國安法坐終身監禁 (直至香港重光才獲特赦 )

我個人不認識他, 但聽說他是君子

我地只係投票俾泛民既契弟

好撚煩呀屈毛黨

呢個祝福係嚟自一個岀一句聲下一秒就可以派無人機斬頭嘅人

lm

佢成日都話I don't know him, but I heard this guy do something great. He is an amazing man blablabla.

真是荒謬 把自己看得那麼高

Trump: xi is my best friend

死亡祝福，trump叫佢安心上路送中做子彈俾美國

佢全家被送中，就會有美軍保護香港
反正黎智英都係反民主架啦
如果送中可以為香港行快一截
絕對值
支持支那送肥佬黎中！

笑左，美國總統祝福都唔叫有影響，唔通要搵火星人祝福?

唔知點解令我諗起熱普城

原來Donald Trump有搵專人逐字翻譯左城邦論自己睇

係就好
佢被人拉好過我地啲手足被人拉

是咪暗示之後有狠招對付拉佢個班人？